[{"question": "https://www.zhihu.com/question/311839763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311839763/answer/595584832", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3 App \u5728\u5404\u5927\u5e94\u7528\u5546\u5e97\u88ab\u75af\u72c2\u6253\u4e00\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67328965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67328965/answer/579048526", "content": "\n\u600e\u6837\u62cd\u7167\u80fd\u62cd\u51fa Instagram \u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27902484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27902484/answer/557572851", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u4e94\u5b98\u6f02\u4eae\u4f46\u662f\u76ae\u80a4\u5dee\u7684\u5973\u6027?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311226482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311226482/answer/594147512", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u8bc4\u5206\u4ece8.5\u5206\u6389\u52307.9\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20838133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20838133/answer/531371002", "content": "\n\u505a\u5367\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277221676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277221676/answer/513217608", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u7537\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27242616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27242616/answer/584079190", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u7f8e\u767d\u7cbe\u534e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592847350", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/593289899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/590833106", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u4e0e\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311822052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311822052/answer/595165211", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u5728\u5404\u5927\u5e94\u7528\u5546\u5e97\u88ab\u96c6\u4f53\u6027\u6253\u4e00\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311946968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311946968/answer/595950849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u539f\u8457\u4f5c\u8005\u5218\u6148\u6b23\u5728\u7535\u5382\u4e0a\u73ed\u65f6\u300c\u6478\u9c7c\u300d\u5199\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/595333576", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u78348\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311822052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311822052/answer/594893505", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u5728\u5404\u5927\u5e94\u7528\u5546\u5e97\u88ab\u96c6\u4f53\u6027\u6253\u4e00\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311804404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311804404/answer/595302938", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f47\u6e58\u516c\u5b50\u5bfb\u89c6\u9891\u300c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u516c\u7136\u8fdd\u6cd5\uff01\u6b3a\u4e16\u76d7\u540d\uff01\u4f60\u624d\u5e94\u8be5\u5411\u5168\u56fd\u4eba\u6c11\u8c22\u7f6a\uff01\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594927432", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310026428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310026428/answer/582099318", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u8fdd\u80cc\u52a8\u91cf\u5b88\u6052\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280966077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280966077/answer/594266527", "content": "\n\u6c5f\u82cf\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19568039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19568039/answer/592144562", "content": "\n\u7ca4\u8bed\u7a76\u7adf\u662f\u300c\u72ec\u7acb\u8bed\u8a00\u300d\u8fd8\u662f\u300c\u65b9\u8a00\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311245879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311245879/answer/592346297", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311635229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311635229/answer/594983950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u4e50\u4e8e\u89c1\u5230\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7968\u623f\u5927\u5356\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305827913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305827913/answer/594679457", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 Jackeylove \u593a\u5f97\u4e86 S8 \u4e16\u754c\u51a0\u519b\uff0c\u4f9d\u7136\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u627f\u8ba4\u4ed6\u662f\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00 ADC\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311286025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311286025/answer/592785740", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6d77\u5916\u7968\u623f\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311522038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311522038/answer/595867743", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u6960\u65fa\u592b\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304772253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304772253/answer/595621550", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u8981\u5f00\u59cb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311730919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311730919/answer/594766182", "content": "\n\u5982\u679c\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u4e1a\u754c\u6765\u62cd\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592596428", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310638526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310638526/answer/594419529", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306027630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306027630/answer/582974221", "content": "\n\u6211\u662f\u5b66\u673a\u68b0\u7684\uff0c\u5468\u56f4\u90fd\u5728\u8bf4\u673a\u68b0\u5c31\u4e1a\u548c\u85aa\u8d44\u4e0d\u597d\uff0c\u6709\u4eba\u5efa\u8bae\u6211\u8f6c\u4e13\u4e1a\u5230\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u6211\u73b0\u5728\u5927\u4e00\uff0c\u5728\u7ebf\u6c42\u6551\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311623225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311623225/answer/594463342", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39847047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39847047/answer/592221193", "content": "\n\u4e8c\u624b\u8f66\u5e02\u573a\u6c34\u6709\u591a\u6df1\uff0c\u5982\u4f55\u8d2d\u4e70\u4e8c\u624b\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302883946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302883946/answer/589914841", "content": "\nABC\u6216\u8005\u5728\u56fd\u5916\u957f\u5927\u7684\u5e74\u8f7b\u4e00\u4ee3\u5728\u4e2d\u56fd\u5f88\u5bb9\u6613\u88ab\u8ba4\u51fa\u6765\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311386173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311386173/answer/594109081", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8bc4\u5206\u6301\u7eed\u8d70\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293779509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293779509/answer/593485689", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u97e9\u671d\u4e09\u516b\u7ebf\u4ee5\u53ca\u6297\u7f8e\u63f4\u671d\u4e2d\u56fd\u7684\u80dc\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311234758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311234758/answer/591341358", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u661f\u7237\u7684\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281039623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281039623/answer/592301106", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f9730\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u4e0d\u7b97\u597d\u8f66?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38651440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38651440/answer/560096308", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u5973\u4eba\u5c11\u5973\u5fc3\u7206\u68da\u7684\u793c\u7269\uff0c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26399382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26399382/answer/591358432", "content": "\nMac \u7535\u8111/\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311007231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311007231/answer/591164392", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4ece\u7269\u7406\u4e0a\u6765\u8bf4\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u662f\u5f88\u300cbug\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311187027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311187027/answer/590408071", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e4819\u4e16\u7eaa\u524d\u7d20\u63cf\u6392\u7ebf\u66f4\u7a00\u758f\uff0c\u8d70\u5411\u660e\u786e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38934808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38934808/answer/588953577", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e0d\u7528\u52a0\u73ed\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290428189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290428189/answer/593405630", "content": "\n\u8521\u5f90\u5764\u771f\u7684\u5e05\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305533266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305533266/answer/577623097", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7f3a\u7231\u7684\u5bb6\u5ead\u4f1a\u57f9\u517b\u51fa\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309494390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309494390/answer/577447099", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8521\u5f90\u5764\u6210\u4e3a NBA 2019 \u5e74\u65b0\u6625\u8d3a\u5c81\u5f62\u8c61\u5927\u4f7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22893326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22893326/answer/577122230", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5962\u4f88\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303896489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303896489/answer/557667575", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u4e48\u67e5\u627e\u8d44\u6599\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311844901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311844901/answer/594844946", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5954\u8dd1\u5427(2019)\u5168\u65b0\u9635\u5bb9\u5b98\u5ba3\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311916339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311916339/answer/595677871", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u7535\u8868\u6f14\u5b66\u9662\u9662\u957f\u5f20\u8f89\u4e0e10\u7ea7\u6bd5\u4e1a\u751f\u7ed3\u5a5a\uff0c\u7528\u5317\u7535\u8d44\u91d1\u6295\u8d44\u7535\u5f71\u300a\u4e00\u7eb8\u5a5a\u7ea6\u300b\uff0c\u5e76\u4f7f\u5f20\u4e00\u5c71\u7b49\u4f5c\u914d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307189919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307189919/answer/572719523", "content": "\n\u7537\u751f\u54ea\u4e9b\u4e3e\u52a8\u662f\u4ee3\u8868\u559c\u6b22\u4f60?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310030437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310030437/answer/587897446", "content": "\n\u4f60\u5439\u7206\u7684\u989c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310446961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310446961/answer/586817994", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8981\u623f\u4ea7\u8bc1\u52a0\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f46\u662f\u5979\u4eec\u5bb6\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u51fa\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311839763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311839763/answer/594811952", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3 App \u5728\u5404\u5927\u5e94\u7528\u5546\u5e97\u88ab\u75af\u72c2\u6253\u4e00\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311459465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311459465/answer/592963157", "content": "\n\u5468\u661f\u9a70\u771f\u7684\u5f88\u7f3a\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311288281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311288281/answer/591188299", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u9e23\u8c22\u5434\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290067676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290067676/answer/555816520", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5434\u4eac\u98ce\u8bc4\u88ab\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592601523", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592701566", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311648418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311648418/answer/593377560", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u67e5\u91cd\u7387\u8d85\u8fc7\u767e\u5206\u4e4b\u56db\u5341\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57868193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57868193/answer/592523946", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u5730\u7406\u4f4d\u7f6e\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/594835344", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u4e0e\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311394387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311394387/answer/592146416", "content": "\n\u5982\u679c\u597d\u83b1\u575e\u6765\u62cd\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311839763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311839763/answer/595874882", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3 App \u5728\u5404\u5927\u5e94\u7528\u5546\u5e97\u88ab\u75af\u72c2\u6253\u4e00\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311686109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311686109/answer/594490433", "content": "\n\u7fdf\u5929\u4e34\u8fd8\u53ef\u80fd\u300c\u6d17\u767d\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284692928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284692928/answer/581551282", "content": "\n\u89c1\u8fc7\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u516c\u5a46\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310431658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310431658/answer/592269381", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4e00\u770b\u5c31\u77e5\u9053\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311511474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311511474/answer/592617544", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u535a\u58eb\u540e\u7fdf\u5929\u4e34\u95ee\u77e5\u7f51\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310924881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310924881/answer/593924603", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5218\u6ca1\u628a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u7684\u65b9\u6cd5\u544a\u8bc9\u4e09\u4f53\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286737146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286737146/answer/593560782", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fc4\u8bed\u6587\u5316\u5f88\u5c11\u8fdb\u5165\u5230\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295083794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295083794/answer/593095924", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u57ce\u5e02\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e86\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301311411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301311411/answer/539792003", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u548c\u59d1\u5a18\u804a\u5929\u53d1\u4ec0\u4e48\u8868\u60c5\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311876843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311876843/answer/596676269", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u4eac\u6210\u4e3a\u4e2d\u56fd\u9996\u4e2a\u767e\u4ebf\u5f71\u5e1d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310026428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310026428/answer/595763638", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u8fdd\u80cc\u52a8\u91cf\u5b88\u6052\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311300181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311300181/answer/594592133", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8c46\u74e3\u7535\u5f71\u8bc4\u5206\u8dcc\u78348\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310638526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310638526/answer/595985792", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311241471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311241471/answer/593660860", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6613\u6e38\u620f\u706b\u7684\u5feb\u51c9\u7684\u66f4\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/591307094", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309601783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309601783/answer/594991116", "content": "\n2020\u8003\u7814\u5404\u79d1\u8be5\u4e70\u4ec0\u4e48\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266273583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266273583/answer/582844090", "content": "\n\u7f51\u6613\u4e25\u9009\u4ec0\u4e48\u4e0d\u503c\u5f97\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307807016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307807016/answer/596377908", "content": "\n\u5dc5\u5cf0\u65f6\u671f\u7684\u963f\u6cf0\u65af\u7279\u662f\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\u7684\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265688270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265688270/answer/595669361", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u672c\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/593930637", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311686109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311686109/answer/595304641", "content": "\n\u7fdf\u5929\u4e34\u8fd8\u53ef\u80fd\u300c\u6d17\u767d\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309879590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309879590/answer/594544639", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b\u7684\u5973\u4e3b\u89d2\u9102\u535a\uff1f\u4ee5\u53ca\u5468\u661f\u9a70\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9009\u5979\u505a\u5973\u4e3b\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68676480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68676480/answer/595109135", "content": "\n\u6ce2\u58eb\u987f\u52a8\u529b\u7684\u673a\u5668\u4eba\u8fd9\u4e48\u9006\u5929\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8c37\u6b4c\u8fd8\u8981\u5356\u6389\u5b83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292158900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292158900/answer/593425318", "content": "\n\u4e1c\u5317\u4eba\u6700\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\u7684\u8bdd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42804614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42804614/answer/541651559", "content": "\n\u53bb\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u6709\u4ec0\u4e48\u653b\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305188717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305188717/answer/593243201", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b81\u6d69\u7684\u7535\u5f71\u300a\u75af\u72c2\u7684\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308170553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308170553/answer/577779058", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5efa\u90a3\u4e48\u591a\u9ad8\u67b6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u628a\u94c1\u8def\u76f4\u63a5\u88c5\u5728\u5730\u9762\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342342/answer/569943781", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u6216\u8005\u6cd5\u533b\u6015\u4e0d\u6015\u6076\u81ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282276873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282276873/answer/531796179", "content": "\n\u7ade\u8d5b\u67e5\u5206\u7684\u90a3\u523b\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278324078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278324078/answer/580143873", "content": "\n\u5728\u5973\u751f\u773c\u91cc\u5438\u5f15\u4eba\u7684\u7537\u751f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24753817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24753817/answer/552665225", "content": "\n\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\u7ecf\u7ba1\u3001\u4e94\u9053\u53e3\u3001\u5149\u534e\u3001\u4e0a\u4ea4\u9ad8\u91d1\u80fd\u98a0\u8986\u4eba\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299855445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299855445/answer/562332366", "content": "\n\u771f\u7684\u5230\u8d44\u672c\u5bd2\u51ac\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299113953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299113953/answer/523652991", "content": "\n\u6bcf\u4e2a\u6708\u7684\u5de5\u8d44\u5230\u8d26\u5c31\u9a6c\u4e0a\u8f6c\u5165\u4f59\u989d\u5b9d\uff0c\u4f1a\u5f71\u54cd\u4ee5\u540e\u623f\u8d37\u7684\u94f6\u884c\u6d41\u6c34\u8bc1\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62859308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62859308/answer/591486291", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u6709\u8ba9\u4f60\u60f3\u6390\u6b7b\u4f60\u5bb6\u72d7\u5b50\u7684\u51b2\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27700621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27700621/answer/534176815", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u4e0d\u300c\u5b5d\u987a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263373598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263373598/answer/581160902", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311642918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311642918/answer/593139043", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u300a\u661f\u9645\u7a7f\u8d8a\u300b\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311393461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311393461/answer/593248902", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u5403\u300c\u86af\u8693\u5e72\u300d\uff1f\u8425\u517b\u4ef7\u503c\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311946968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311946968/answer/595855916", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u539f\u8457\u4f5c\u8005\u5218\u6148\u6b23\u5728\u7535\u5382\u4e0a\u73ed\u65f6\u300c\u6478\u9c7c\u300d\u5199\u4f5c\uff1f\n"}]